[PS4/PC] Monster Hunter World [237] 活動過後唔知仲有幾多獵人留低

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

斷線法流程 － 只限識玩／親友團
1. 開荒團執腳印，爆部位，將調查lv 升到6，盡爆晒所有部位（除大角），獎勵級數升到夠就離開任務，可能要打兩至三次，開荒完成
2. 正式開始，任務出發前請確保有人係集會所掛機／進行任務中
3. 用小爆彈炸石頭（有2，3舊係唔洗炸的，自己參考下圖，炸多會導致大舊衰停多幾次）
4. 1區 怪物鑽地後出口stand by，1人攻擊頭部，其他人優先爆前手，前胸，當怪物開始移動或出現第一次硬直搖動，就可以去2區 (可以係1區就用炸彈累計部位破壞傷害)
5. 2區 優先打頭，觸發角金掉落，怪物睡下，優先破壞剩餘的前胸，前手； 其他部位如後腳，尾部可自行決定破壞與否；觸發脫衣就可以去挖掉落物，換武或去3區
6. 可利用麻痹或落石觸發怪物硬直，攻擊頭部，尾部，各破壞一次，去定4區入口等怪物鳩叫
7. 落眠，4人落爆G(放角位)，「重點」爆前用自己方法斷線，例如Spotify，拔線
8. 斷線狀態下爆角，收尾返集會所拎獎
9. 連返頭先個集會所，調查lv 保持6 級，loop 返去第2 點繼續
10. 如跟足以上程序，完場絕對係17等

注：任何時間都禁止連線狀態下拎獎！

爆石圖片 自己對應顔色

速刷參考影片

暫時嘅集會所係

moBster

贏國pc版出唔夠幾日就要執柒咗佢

幾好

預咗架啦，殘酷唔俾，虛構唔俾，色情唔俾，科幻唔俾，多人玩多人討論又唔俾，真係慘過食屎

就算裝到我諗都要翻牆先玩到online

第一次用大劍 好撚爽 卜到隻鋼龍起唔到身

呢隻其實點
係出之前有人講過下，出咗之後完全冇人講咁

冇嘢，自膠
仲以為講緊強國隻mho

其實佢每季都會開返晒所有event出嚟
仲要數量唔多

打開呢隻game都大概知overall啲人有幾多斤兩嘅
冇錯呢隻game solo係易，但又唔係真係講到咁易
起碼都有返咁上下打機底先玩得掂

無FD推唔推薦買來玩?

LM

Solo 同 連機 根本兩個技巧都唔同。 Solo過到又點連機嗰陣咪一樣死。

自己solo八分鐘左右先開救難比人入

話時話
爛西龍個斷線拎獎可唔可以一個人刷？
升到6lv之後自己黎？

咩玩法

純益街坊玩法

無記錯係一齊放咗大爆G之後斷線

有冇團 打乜都得

剩係WEGAME下架，定係全贏國都唔畀玩？

成個連登咪你fd囉
你買pc?
買pc可以同返pc啲人一樣進度
ps4就已經好少新手一齊過
當然需要幫嘅時候我地都幫你嘅

最大分別係連機啲走位唔同晒
由其有遠攻，隻嘢成日會走到好遠

5格任有時我都咁做，就完就開益街坊

買部PS4來玩mhw仲好，大把人同你極速過故事mode

要有一個人hold住連線，唔係間房會冇咗
我諗最少兩個人可以刷到，但要夾唔可以一齊斷線

一入齊人就捉，之後成班會畀good sticket

IC 唔該曬
之前都係正常刷

lm

Lm刷爛閪

又黎爛閪無間地獄
之前d野都仲未齊

可能有新野代替之前刷唔到個d呢

而家連贏國人佢哋自己都唔知可唔可以玩

佢地無steam版玩?

好似被騰訊拎咗嚟做
Steam 無

內聯網都冇得玩

冇玩幾個月
為左FF件甲玩番
想問下點先可以轉番D顯示方式
果D新明字體powerpoint效果既「任務完成」真係好撚詭異

歷戰王炎王龍最後階段佢出爆炸係閃唔到落黎 咁應該點做阿 打咁耐羸得一場

長槍R2 (防禦強化)

飛撲

個人仔加速然後爆下飛撲

唔係閃唔到 只係炎玨只可以閃4次 用哂quota就冇反應
一係就收武大跳 一係就防強

ff style

專登架 為左夾返FF(好似係)

次次都最後都有人死阿 有冇人一齊打?

次次到最後都有人死阿 有冇人一齊打?

想問下用雙刀既話, 拔刀術有冇用~?

得個關係咁 d字係ff style

無

如果雙刀應該砌咩技~?

而家套騰龍o岩用 看破攻擊弱特超心個類啦 耳塞個d就自己鍾意

code

著轉身衣都照死，我試過唔想扣血專登唔擋，點知

當真？

XHp2PPxPuDD

我差雷弓慘槍 你覺得會有代替品？

你confirm下，唔知我係唔係中bug

轉身衣擋到炎王大wor
閃唔到係有抗性
歷戰改左4次之後免疫

咁真係唔知，果陣攞住把賊弩，佢自爆時我專登背對佢唔擋

岩岩學玩擴散彈
想問下自動合個度
每次推完粒菇 只可以合一個彈？

明明有大把lv3 彈
同lv擴散彈？

設定度有得SET推一下合一次，或者長按就狂合

請問ff個活動去到幾時？
驚去到活動完都未過到小貝

普貝 (而家呢隻)係長駐 你見佢擺係特別任務同自由任就知
24號隻極貝就兩個星期

係地下執粒爆裂結晶扔佢,就可以cut尻佢

其實雙刀用弱特會唔會無咩機會用? 因為手短好多位都打唔到

btw MHW雙刀變左物理好D? 見通常推薦技能都無屬攻

係角龍雞脾太勁

無屬萬用 針屬最高攻

咁都好D, 可以照針屬砌, 一直慣左每屬都整一套裝, 依家唔駛刷護石仲易左

比起加屬性傷, 加物理傷既技能多太多
超會心好似仲唔會加落屬會

尤其有新鮮出爐既炎王gamma裝
火龍兩件 + 炎王三件 令屬性雙刀更上一層樓

我玩屬性會搭兩件火龍裝，無左佢好似唔差少少

Hr 64 斬斧係咪唔洗旨意街場過到

岩岩先睇到, 原來加屬攻有上限 咁升5lv有咩用, 邊個諗出黎

想問炎妃招大有冇得cut

係 上限係原屬性值既1/3 但大部分都係用3Lv多
4 5Lv要啲重型武器先用得著 但重武根本就玩唔黎屬性

要攻擊次數多先玩屬性, 但呢種既上限又會低, 設計果個明玩野

其實屬攻仲有當年煌黑龍既「屬性攻擊強化」
不過唔知mhw仲有冇呢招技能呢

差d唔記得仲有冰馬同煌黑龍

我仲等緊整煌黑龍把鐮刀型太刀
希望制作組難啲唔好改個外型

諗起都

冇人打了？

想打啲咩

煌黑龍真係好想佢出 我心中最霸氣ge mh怪

自動上香

有無人一齊刷下炎妃 順手練下弓

冇記錯出到一半可以閃到，但好難咁做

冇
打珠

我MHXX砌過 屬性攻擊強化, X屬性攻擊強化+2, 屬性會心, 超輸出裝, 好正

街場既水平真係低左好多
打場歷戰古龍可以打15mins可以未完
以前平均10mins內一定完到
仲要輪流貓
唔係應該打到熟哂咩

暫時得爛輝雷劍斧砌5lv
但劍斧洗鬼用屬性斧

有砌過屬解噴射大劍同爛輝冰大劍
真係貪好玩

好參差，試過紫色滅盡第一區就殺死咗，果次應該係最快嘅一場

小妹最近想玩番😅😅

應該係呢排多左活動
好多兼職獵人回歸
拖低左水平

用得小妹...都係前輩

有風壓5鋼龍都變垃圾

心動不如行動

噴射劍屬解打弱火嘅可以大力過就咁無擊

大劍新手想問下 你地會唔會要拔刀術同精神抖擻
同埋匠

有冇裝尊打剛龍
係時候要準備定

援擊弩

唔用弩

Why not both?

因為我而家係看破7攻擊4集中3超心3弱特3
但打弱點都未可以100%會心 諗緊放唔放棄某d技加拔刀

笑咗 街場d人企石都唔識企 企係出面 仲要係2個人死4次

但佢最後都會放晒招大 冇得好似炎王咁cut

聽聞大劍集中3 快0.xxx秒 好似唔太影響
btw 唔熟大劍

影片支援

試過4分內，四把充能斧

岩岩放工 有冇野打

佢同我講可以班馬之後點先班到?

option -> 任務?

有冇人打貝希摩斯？
我唔夠材料砌佢套裝

有
Code?

有無輕弩/炎妃笛打貝既配置比小弟借鑑

我可幫手：）

Ok coming

Cum cum
唔想要街場

捉唔到仙人掌花呀

-1 有冇人打

仆街被人推咗出去

Sor 應該係我同另一位巴打跳 彈左你地出去

跳唔會推人出去

仲以為係添 個時間啱啱好

做開奶媽輕弩

得咗啦
唔該

有無配置睇睇

我都想撚番套

對唔住咁多位巴打
我係垃圾

個區入面 有人連傳貝都要幫手先過到

成套炎妃已經係好實用嘅奶媽裝，
睇武器配珠。

屌你 係咪同ff合作緊架 搵咗3個鐘 先見到1隻細仙人掌

好後悔打開咗張圖，我寶貴嘅數據就咁冇咗

有冇巴打幫打老貝,街團打左機次都三貓

曲：）

3cZYMmXxHQz8

PC 9點-11點 幫你過關打素材

房號係link 入面

巴打裝備未強化 防400都未夠wor

缺1

全max架啦,不過冇玩一輪可能係差D

以後，不如，你啲配裝分享，打字算啦，橫掂，都係嗰幾件。

用粉塵，種頂數拉

講下大概流程
1去2落石 ，2-4暈
2，3，4 我轉番奶 等埋我

仲有冇位 我差d毛同皮

開多場

pc有冇ching幫手打nertigante
id: 3pseatkt2fw

2區用佐我19支水....
無royL 累騎乘 今鋪都唔知點贏

多謝晒巴打!!

仲有無特殊要幫

幫我farm2塊毛

同感

入右

u op~

...我怕得角

來唔來刷呢 刷緊解放豬

求其開救難啦 唔係低過100hr 又拎弓 打手片應該都無問題

打完返fgo刷分

試過嫌大劍打唔晒成套去左換耳塞集中
結果都係打唔晒成套就走開工

你試下咁配喇
噴射大劍-15% 客改1吸1會變-5%
達人5 20%
攻4 5%
渾身3 30%
弱點3 50%
匠3
超心3
無擊
1lv珠2粒 / 3lv珠1粒
打弱點100%

有冇貝爺團?
想刷下珠
我用銃槍

仲有無位

入咗 跟下隊先

我再開啦

大師目困

留蘋果 依排去佐歐洲

唔該阿大！

？300w分喎要

20日 慢慢啦

你地full咁我返去打fgo鳥

thx

舒服 近戰兩大無視部位

pc juno 有無人

開券刷先 穩

無敵奶媽，屍套回血都變得多餘了

盾斧打埋呢鋪收收皮先

辛苦曬

挽麻片挽上癮

有無炎王王場？
差4張

code？想打幾場

2場夠整裝，再多兩場就整到埋外觀
3TCN mnbf mWbx

謝謝巴打

我開咪打，可以指導下我點打

拎左把麻大劍玩下 想問點解斬個陣唔係下下斬到個麻庳屬性出黎

歷炎打唔過就用銃槍HEA佢都係一個選擇

解除緊打字 瓜佐

sorry ar 仆咗喺度呀

仲有冇位

區1 卡位 曲射唔到

炎王王-2呢個code

啲朋友棄晒game冇人一齊打嘅感覺

差d 貓曬

嚇撚死

好彩冇放低手制

屌你老母 讀心垃圾game 茸好珠

差啲畀啲針攪到四貓

有無野打 乜都打

巴打們帶完我，有1位空出

仲有冇？想join

岩岩full左，不過入左個code有大把巴打實join到

出去姦姦田先

Ok 入左等有位

嗨佳s

扮忙棍巴 你唔可以純r2
佢畫面1轉紅 你直接轉第2個位騎就唔會扣氣

純r1 忍耐我鬼菇好傷

有無貝貝打
想刷珠同學做男人

感謝

無啦啦路過騎左

hi

終於齊鐵壁珠

弓起弓起

佢右上角叫你r2果陣郁左邊磨菇

佢個畫面紅佐就扣氣
見佢畫面1紅就用蘑菇制上or下 跳去第2個位
就唔會再扣氣

其實奶媽有冇方法睇到條友仲有冇氣？

佢唔比提示 靠估嘎砸

有，條友開直播奶媽開黎睇
唔係無乜辦法

Solo訓練開始，好鬼慢

縮短都出埋 就係唔出解放

我差一粒解放同n粒匠

轉轉玩法先

家陣先3匠1縮短1拔刀1挑戰
幾時先會齊到珠

1匠1縮3拔2挑0解放

1000個鐘未先

就快 9xx

第9粒攻擊豬

解放我已經擺低咗好撚多粒比阿婆

癡線

我都係。。。。

噴多兩粒拔刀比我先有資格比你葡萄

新手留名

仲記得早幾個月為左見茸好同解放
不停SL啲易打既4紫5紫

除咗一開game嗰個營換裝bug之外都廢事搞
寧願牛刷

又唔係咁講
火龍家族+冇爆鱗搞事 就可以拎把龍弓分零兩分鐘一條

依加仲有幾多個集會區

用雙倍券好運一次過7，8粒

爆桶可唔可以好似爛輝一樣炸尾 ？

最後二round, weak la, thx bro

謝三位巴kary，獲益良多，早抖～

辛苦曬各位 早抖

goodnight

有無話咩關刷珠最好

新手咩珠都無
得成身貝希裝

暫時貝爺最有效率

拔刀我諗出過接近十粒都似
解放得兩粒，低機率好多

爛輝上次啲武器刷唔刷得翻

我掉返轉 都係嗰句啦
齊數就起勢咁噴比你㗎喇

刷到

強者

上線打炎玨未，我哋-1

更新都係每款多一樣，你話呢

反正其實都係單機game, 都係嗰句solo mode害死隻game

hr30飛龍任，個人覺得對近戰嚟講最易打
如果冇爆鱗搞事就更好

差兩粒縮短珠就 所有珠齊哂夠單獨整技能

會唔會有R8賊弩？R7落埋無擊都好以唔多夠力

琴晚一場juno出曬縮短同解放

想問下宜家仲有冇得用S/L刷珠?

有

仲唔夠力

仲有真男人閃，不要速納lv3

15傷 x 6...1發打90...點唔夠？

PC版一發9000都有

呢d野邊有人嫌多架

唔加傷但可裝多幾點彈都丫

唔加傷但可裝多幾粒彈都好丫

8粒仲唔夠？
加多10會心好過啦

依家有冇人貝西
我可以輸出可以奶片

好撚型結算畫面

Dllm 又轉左角度

有冇人想打？
打咩都ok

貝西？

6QWAL2akHtfd
大量歷戰要清

入左

K字頭 入緊

歷戰如果留hr30以上單隻3格我諗永世都清唔晒
而家啲任太易出

Sor 呀

4格又清咗個

新手

呆撚左

我有個二人五格

3人行啦 佢都想玩

新手比人嫌棄

耐火珠3粒，屬防大貓飯，耐熱衣，200血
硬食大爆炸都冇問題 起身食粒秘藥就可以繼續打

但已經流出左武器資料喇喎....

有咩要刷？

火弓

輕弩做控場弩
其餘我覺得可以觀望下既有雷大劍 火太刀片手雙刀
眠屬果幾把好似玩味性較高

有趣既地方係 把R8水盾斧因為係強屬瓶 所以個水屬唔係隱藏

都係有支笛穩陣D

想玩多D輕重弩砌下裝
想confirm下目前輕重弩既top tier武係咪呢D
水輕弩: 冥燈炎妃
雷輕弩: 冥燈炎妃/爛輝狙擊
火冰輕弩: 滅盡炎妃
散重弩: 賊弩
貫重弩: 援擊
擴重弩: 恐暴
通3重弩: 冷擊
異常重弩: 熔山

我開5格好過啦

捉啦

唔好出呀
唔想再刷過

一早已經公佈左會加啦

無擊太刀大錘可以留意下

踩到先斷尾 so sad

我指唔好出勁版賊弩

食飯 10分鐘番

Sor 呀 有野做
你地兩個打

有冇流出圖圖/link,上巴哈都搵唔到 想一次過刷留哂鎧羅雷同鎧羅水弓

有無人打貝？

john

33uLH7HZafPC
-3

麻長槍坦join
日文名

-1

join oning

full

火冰輕弩: 應該係炎妃炎妃先岩

不過我覺得冰用輝爛仲好，可以眠埋
炎妃炎妃得麻彈，團戰先好用

火弩嚟計目前top係炎妃炎妃
但嚟緊有爛輝火弩，未知支唔支援眠麻毒彈，但至少洞數有優勢

匠豬 就來全r8出一輪

雷我支持冥燈炎妃 ＞ 爛輝狙擊
支援眠彈之餘，洞數贏，再自生彈丸節約

我仲未打到第一粒解放珠

姐係唔番基地？

巴打們都好勁
尤其真男人
出街下次再打

有無人打貝貝

曲？

+1

33uLH7HZafPC

-2

其實真男人要邊個moment 禁跳

有無ching入緊黎

有無ching打炎王王

我又黎

來依邊好wor 巴打

油雞巴你係邊

同區

ok

跟

一開始都係個堆人打 之後就好難再有人幫手 留意下呢到既生態就知
利申：啱啱街場連贏五場打齊票

我岩岩身一次打掉左4張

強壁呀！鐵壁呀！肯出俾我未

咁我自己打啦唯有

有冇曲，陪你打

睇完個流出有兩個疑問

雷大劍會唔會冇白斬…
r8重弩係咪可以取代援擊

炎王無乜心機打
裝又唔吸引...票又...

你睇下仲有冇位 我見HR371個日本人係咁開 HR999又常駐佢個任 呢兩個都係勁人

想問下操蟲棍應該玩攻擊定係屬性

玩笛戈位巴打可以轉番打手~
1，2區唔洗奶 3區我轉就得
同埋唔洗食氣 夠洗有突

主要玩屬性，但係暫時ff棍勁過角龍棍

唔緊要啦 一齊打都係想過下癮
我一個其實都夠打
利申：mh界桐人

出黃道時你個角色會有個動作係
「用手遮一遮對眼，再放低手」
一放低手完就跳

咁玩FF棍係咪應該配埋龍屬蟲

無知一問，ff跳躍避唔避到炎王個大爆？

有冇巴打想打歷戰 我有好多未清

我配佢隻蟲就夠，蟲反而唔洗點理屬，主要都係靠把棍輸出

me

睇片話唔同距離，跳嘅時間唔同？

3dYc 3u6G yfus

雷大劍同你擔心緊同一個問題
重弩射貫黎講啲反動同裝填比援擊差
要睇下可以修正到咩地步

早收 有冇野打

佛妹今晚打唔打 curry me？

把大劍上到白斬，就勁過噴射

炎王有冇人呀

要早瞓

噴射屬解奇撚沙包
雷劍屬解鋼龍爛閪juno
雷劍無擊炎王

有白斬既話應該係咁玩喇

我7點打得果陣你應該食傻
之後9點先打得你要去瞓了？

自己打

有1個邪教仔起碼快2分鐘1場

點解可以打得咁快

邪教唔係教啊

擴3定散3？

擴3
暈4次 麻2次 眠1次 騎2-3次 10min内搞掂

其實三件炎王裝 好好砌

前提要冇近戰隊友

屬性但一定要白斬

不過炎妃都夠哂既

前日打無特登試好遠嘅距離
但呢招目前係近至中距離都work
唔洗睇舊石，直接睇手

驚嘅可以行埋去落石個位再跳，一定得
不過失咗手就……

睇距離

基本分三個
近：早過貝爺只手郁
中：貝爺郁手（有彩光係頭）
遠：郁手後向下壓既時候

邊兩位ching刷緊珠，打完一場可以維「維持，唔使走嚟走去

如果用FF裝又要白斬就冇左耳塞

蟲棍洗鬼耳塞咩

還好啦 我地1，2 區 2近2遠
3，4區 3近1遠

同埋 炎妃武配ff裝？

火輕我用緊爛輝火龍

有冇貝爺刷珠團?
待組

求帶貝爺特別任
打街場打到好灰心

速度蟲（好似白兔果只）係最好

不過龍果只都唔差既，所以梗係玩外型

玩蟲棍唔型玩黎做咩

屌你老尾街場炎王一槍都未開過D人就3貓

你冰火屬輕弩應該係炎妃炎妃
個人覺得控場次要 套裝有傷得黎打得舒服就得
所以業物/根性感覺重要D

笑死

巴打而家打唔打呀
入番上面個場玩?

我打呀

糕糕糕

休息10mins 有d野搞

你地開 我load得慢

咁我都抖抖

新手岩岩打到上6星
如果用重弩有咩armor/重弩好推介?
開始唔多夠打想睇下打返d咩料合野好

感覺特別任果隻小血d

雖然打落又唔覺 但個任名叫受傷 可能真係都未頂

你有福了
呢到有個重弩大師
聽講過3000場
你睇下召唔召喚到佢

出黎啦重弩大師

留定名學野

pc 有冇得bug珠
唔貪心4粒攻珠夠

用外掛仲可以理直氣壯

唔知邊位ching同我刷緊2人歷古
打完juno我可以開，有幾場5box屍套

加速器係咩外掛?
唔係類似D BOOSTER 等個PING無咁高果D咩
利申 唔識

google 左原來唔算係外掛

應該係我 ok你開

我

係人哋探索好似開唔到任，我返咗出去

mhw 呢次pc化好似唔係特別好評價
玩弓要禁住個v制瞄準 笑死

有冇人一齊打貝爺

thx bro，我食飯先
你開啲場嘅珠靚好多，我個啲開親都垃圾嚟

我出極都係垃圾珠

出咗粒食菇同鐵壁

玩左350粒鐘未見過匠珠同強壁
想問下係咪有bug？

700粒鐘冇先出聲ok?

Ok 👌🏻

個人偏好風飄重弩射貫通lv3彈
裝一個反動零件

重弩大師出現了

lm學野

貝貝-2

Armor 呢？成日唔知打擦咩好

食飯先 一陣再打

剛刃珠
強彈珠
拔刀珠
匠珠

唔知係咩樣架呢？有無貝貝團擦下呀？

得番一團親友團 其他人休息緊
33uLH7HZafPC

無所謂，放低$1先
各位慢用~

過渡期合住高防啲既就得
真係講有用既我一時間諗到得蒼火腰 (貫彈強化) 同爆鎚set (防性 套裝技防強)

come back

咁多人狗衝PC版

如果日後PC跟上PS4版 可以連機就可以多D同FD玩

個server disconnect 到仆街

原來有師兄對紫任有興趣，我有好多呀

4格打住先 貝貝打到有d悶

Pc 太多一刀獵人 一日唔整好都不了

未打過貝爺 可以帶我打嗎?

5格二人一貓15mins鋼？
驚我累死你咋……

2人 唔要

而加剛龍應該點打？
以前剩係識閃死佢

1貓嘎

仲有人？

岩岩john有無位打

好似無團

新入坑笛撚表示興奮 睇住狩獵笛一直進化到依家大地無擊飛效果，演奏同攻擊終於合一
我好鍾意玩笛啊

有無人想打

有冇野打？

打貝爺？

係 個場full但無團

我入左嚟先

打乜都得

岩岩走左兩個

做奶戈個sunny 係我認識戈個真男人sunny？

難分真與假

重有無人打？

打到一半去佐挖尾

我 code?

個區full

你地1區瞄尾打

yes sir!

咁算 thx

一係你開過第二個區我地john 呢度成唔到團

你開我地入

有無人打貝爺？

4uxjNpK3DzKC
入呢個

要搵人開，房無位

女仔用但丁外觀裝好怪
唔man

join

吓，好man喎。

@牙po

有冇睇過南爪著？睇完即刻改變你睇法！

我著緊

有位？

依家-1

入緊

但係你個樣冇南爪咁醜

可能太女仔樣

保護當事人

NONAME巴300幾防真技術打貝爺

全程撚得我一次奶 真大佬

仲有無人打貝

Diu四區先o黎斷線……

有，我打，加多個fd ok?

利申定佢新手

你開區ok?

我 試新奶媽裝

sorry有幾個fd未刷夠，我齊左團

我驚又斷線累街坊，師兄們慢用，謝Kary!

依場反而係10mins

有code嗎?

有冇貝爺團

仲有位?

9:47

缺1 乜名~

打住鋼龍排隊

溫打波都唔sick

我打多場收工鳥

來

好

目測依位巴打網絡又炸佐

wonderboy

cming

今鋪入？。？

多謝各位巴打

缺2 貝團

我打算用券

2個你先用券

唔用都用咗
搏一搏啦

打街場真係好睇彩數
好彩撞到啲勁人勁快刷
唔好慘遇到啲係咁死搞到任務失敗

仲有冇位？跟機

我屌 撳錯掣

岩岩full

保險貓飯

第6粒茸好

係咪完咗下 顫抖動作後立即跳就好大機會冇事?

我睇雲的。。。。

係，你見到自己個人一放低手就跳

睇自己？

但有不動衣會無左個動作

係，我次次都係睇自己

1，2區唔洗奶 直接換打手

咁我試住銃槍先，三種槍睇咗一日，都唔知有咩分別

訓先

work wor 依招

缺1了

Senya巴上次教
9成跳到，係衰自己快/慢咗

咁我下場先join

唔打了 ?

街場： 我都未行到來你就貓佐

有呢到巴打加

打ar 有位巴打入

開波先失一球
佢一定心諗入左伏場

仲要有粒石唔中

連佢老母PC 外掛獵人 避未可避。

用完券都係得一粒珠

我依家都好少街場
都係上黎搵巴打玩多

我唔玩啦 唔該哂咁多位巴打

我毒多場都訓

我都係

同你哋打貝貝，仲易過打熔岩魚

最黎一區有4粒石

貝爺打熟左同有隻真奶根本好易打

等打極貝

早抖~

繼續騎到完場

我覺得有機會會fix

其實上下跳cut氣唔知算唔算bug
新手教程無依招野

跳應該還好，不過終結技唔出繼續騎，campom應該冇預過

極貝照計係咪咁:
1區:落石>過區
2區:拉風埋牆/減龍石拉紅線，眠爆>過區
3區:騎>過區
4區:閃閃閃眠爆

小弟新手 最近上網睇太刀裝
尤其恐暴同雙天刀
都諗唔到點砌好 白斬又勁 會心又好似唔錯咁
有無巴打影一影自己套裝黎推介下
我而家砌緊5匠 3攻
最近想拎把藍染刀/皇后刀玩會心
有無好介紹
而家套野係 戰紋頭 鋼龍身 其他就貝貝
帶匠石

恐暴刀匠加達人藝就好夠劈，你套貝貝上4件啦，推高會心就夠

我覺得極貝會咁改:
打人傷害增加(連中兩野必死)
第一區出現地方會改(冇得落石)
唔食閃(或者最多4次)
異常抗性提高
騎乘有時間限制
騎緊嗰陣扣到某個血掟番落黎直接王道

血我覺得未必會加(好似歷戰咁)

等我原本仲諗住換埋炎王手

老實講今次炎王啲裝冇ff咁勁，所以可以唔洗理

最勁個兩把係恐/雙天
皇后自從有貝爺裝之後已經半淘汰
我個人就係滅絕頭 之後全部貝裝 匠護石 恐暴龍刀
插埋珠就有 看破7 攻6 弱特3 超心3 精神抖擻3 匠3 達人藝 強化持續1
打弱點95%會心

攻5先o岩

呢套裝恐刀客制會心應該打弱點係100%
雙天刀仲要再加多粒無擊

雙天刀仲可以一粒渾身換匠

斬斧無絢輝武器既話用邊把勁同點配入門裝
利申fd乜珠都無

我又唔係咁睇
雖然ff四件已經有屬攻buff加達人藝
而炎王溝火龍就要用晒5件
但係ff個buff有個限制要跳打先得
除咗蟲棍雙刀太刀鎚
仲有咩武啱玩跳攻？
而且雙刀同鎚都要靠斜路去發動
所以都唔可以話炎王完全比ff比下去

再講 如果玩無擊既話 點會唔係炎王

FF贏炎王唔係因為飛燕屬性 係裝技能本身就好過炎王
配裝器配下就知 唔係話哂左前面兩件套個技能就唔用

雙客制會心係可以100%但我鍾意一會心一吸血多d

無擊惡靈 3Lv 弱特 1Lv耳塞 2Lv回距
盡推會心先

唔好理炎妃系列 無擊惡靈藍斬都高攻過佢 斬斧更加唔駛擔心彈刀

客一會已經係100%
但我手砌定機砌都砌唔到你上面啲技喎

我驚佢連無擊都無
匠幾先上白斬？睇下幫唔幫佢整護石

匠4先絲白 無剛刃都唔好理住

有冇巴打陪下刷炎妃

不如喺度搵d ching幫你打貝咪得

okkkk

諗住黎緊捉佢打翻但J
食唔食得多耐力？唔多配下精抖都得

斧有動作要用 劍mode經常碌 我自己唔鐘意落

你係咪禁左攻6 攻5先o岩 記錯左

記錯左 原來已經係100%會心

巴打打埋呢場翻去種野

你係咪用緊恐暴刀架? 定客左一窿?

一窿

咁不如客番做加攻算啦

有時打d唔熟野插體力

同埋你把恐刀應該客制有一洞
唔係嘅話最多應該係達7攻4

皇后 冥燈,無珠就直貝貝裝

未配屬性 但物理ff 穩贏

有冇人打貝貝？ 拆珠

曲

打幾場

打通彈應該用輕弩速射下話？

btw呢到有無小隊

街場貝貝兩大伏武： 太刀，劍斧

見到太刀真係避住嚟打，唔係就全程定格

太刀其實好正 佢好多大範圍技成日走唔切太刀輕鬆避

一齊打 ?

打佐場 劍斧 配 太刀 1個100幾hr 1個200幾
全程食水，合成
我見到個劍斧用斧mode 禁o fing 貝貝肚腩

4jck8ddWGJvT

長槍表示乜野武器都打到我定格

我嚟被carry得唔得

講依d 入來啦

gun

劍斧應該點打
我都係拎把麻斧鳩斬幫手控

無位了，又係時候做探險家

4近戰打9分37

PC版有猜人幫手打櫻火~?

我都唔熟劍斧 貝貝場見過唯一正常既劍斧係南爪

今場試下太刀先

仲以爲你入佐 你地d 名差唔多 好難認

8分22

邊個話太刀唔勁

sorlo
太刀狗得罪你呀

街場邊可能同你地依班大佬比

我都係鳩斬同埋硬食技咋喎

劍斧好好用喎,打咩龍都屈

劍斧唔洗食我多過15枝大水就已經係大佬來

又出佐粒攻擊豬 1日1粒

同我打下你就知

水你都未飲我就貓先

7分46

出埋匠豬

銃槍的話有邊把好用

你咩打法先

用炮多個隻

有淨開槍
有龍抗炮
有劈友+火力全開咁多玩法

街場真係兩個世界
你哋打3場=我一場2X分鐘3貓

sor

不聽奶媽言

你先係我大佬
細細個已經聽過赤武呢個名

搭單問，開槍流係咪增彈/砲術就得？
斬味同會心需唔需要？

我每次飲回血都係因為你
到後期我直頭全程望住你條血嚟飲

嚇到我差D賴

貝貝刷珠仲有冇位？ 想join

開槍流

有無爛輝龍武器？

玩pc版啱啱先打到上位

係 斬味唔好跌到黃斬就得

咁如果全彈就櫻火 儲力炮就熔山 普通我唔記得用邊把

位應該冇，人就有一個

thanks

用咩組合快刷

劍斧撚唔配迴距3/迴性3或以上根本唔應該出任

利申：劍斧開荒

炎妃冥燈+增彈

算吧啦Sunny

一齊刷？

我rest

弓/片手+長槍+扮忙棍+太刀 好似係 唔係太記得

咁樣啱唔啱你？

戈位奶笛巴打係度？ 未見過

我會以呢套為目標 thanks

好吖 你開

佢地散鬼曬了 我10mins 後番

想跟

4uxCtQGh3HMu

coming 菜

小弟名叫soap

貝貝一場打幾耐
同有幾多粒老舊寶珠

如果有強壁珠換一粒迴避會好d

其實玩盾可以唔洗耳塞

因為玩儲氣射炮，耳塞會令你打得順好多

7分46 三近戰 奶視覺

迴距3係應該，防障3就悲哀

我嗰套

大佬

儲射

鳩射 打麒麟好爽

新手打龍
想問有冇tg group ?

齊珠 我個套有心眼

我嗰套賣點係一直回血
一炮回勁多
同屍套三件一齊回
btw 心眼有用咩

招隊友
一星期打4~5日左右，主打歷戰任，歷戰王，貝貝龍，通常夜晚12:00~02:00

我唔係齋炮，我會插一下再一炮+埋約100傷

用皇家統槍

炎妃冥燈

3把輕弩喺咁射斬裂彈，眠咗都爆唔到

第二身視覺,最忙嘅飛天蟲棍.

斬裂彈輕鬆玩

Btw 返左去開任

我哋喺入面喇
你入嚟啦

巴打仲有冇位？

可以推兩件炎妃爆耐力上限

一爬出洞口就拍死咗

我包晒3貓

個下笑左

真心sad

別在意

舊石塞住個洞口先正

有無位我打紅鑽

20mins後 點睇

等你<3

我好難過

琴日先同過Sunny玩，雖佢得100幾HR，但係好奶得，有佢我先唔洗死咋

挖尾Sunny

有冇巴打知冥紀玉打邊個任易出d
打多廿場都無

啊婆又無得練

做999hr既下把位係佢無上光榮啦

金金金金金

金銀銀

無玩2日 貝貝時間快左咁多

活動有個冥任，btw我記得有得鍊架喎

之前無，岩岩再搵啊婆，又出番黎

Thx 各位巴打！

未見過
不過我依家每次爬洞都好鬼驚

FF個合作幾時完?
臭閪貝貝

順便r你套裝抄考下
回歸途中 就到

個任好似常註

同埋樓上嘅巴打sorry 頭先唔得閒覆你哋

普通貝貝係自由任到，幾時都有得打，唔會完，24號隻極貝就維持兩個星期

點解唔搵接待員講野
好似話同佢傾緊計可以避到黃道

落緊黃道唔傾得

行過去 對話唔到
然後打算入營 又入唔到

back

OKOK
你開房我入

我地係穩定15分鐘

大家都係求打個和

彈咗game，未試過咁樣

7AN4QukWwbKD

你地玩先 我開大

抖抖先

我仲諗諗緊洗唔洗轉近戰廢事係咁炸走d近攻 但應該會打得慢d

想玩乜就玩乜啦 反正開心刷

貝貝缺1~

跟。

咁唯一方法係睇手，試吓盲跳

屌 笑死我

早知我跳好過

根本隔離有個防空洞

貓到冇晒心機
唔打住喇

ok 我都就食飯

打貝貝都貓咁多次
打歷戰王鋼龍都唔知點算

仲有隻極貝貝等緊你

極貝打算換番長槍龜

頭先你四場都係衰一場姐 無乜野

有dps check喎，會唔會唔夠輸出啊

重未打得死貝摩
已經特登整左套肉盾長槍 佢已經係咁追我黎打
其他3個都可以係咁貓

冇你個場我又兩貓
輕弩食個combo冇得擋喺係好慣…
係咪裝番迴距up會好啲

拉紅線之後做free rider

騎牛牛free rider

話説有無人研究過治癒珠同客製回血？
例如我客製兩回血加兩治癒
定一回加三治癒好d

剩係打貝爺擊退任 攞唔攞到魔獸的裂爪呢？

我覺得客制每項最多一次算，
因為第二次效果無第一次咁好。

新人留名

攻擊好似冇所謂？

有無貝code?

一直覺得客制攻擊唔抵，尤其用於基礎攻擊力高嘅武器，
我一定優先整吸血同會心，所以唔會出現客制攻擊2次嘅武器，
當然如果套裝已經100%會心就可以考慮下。

1. 吸血會睇你會唔會心吸多啲
2. 重複客製只會再增加一半效果

我個人覺得都係會心吸血最百搭

同埋你客製兩次吸血都要落兩粒治療
咁點解唔三治療推高會心吸多啲

成日認錯防音做解放

解放呢幾日出多咗

解放唔係白色㗎

綠綠地 但心理上自動將佢變佐色

屌你老母

我用王銃純炮擊唔食會心同攻

我係將眠瓶認錯做解放

炮唔食會心
攻都好似唔食

想解放想到色覺都出現問題

係阿，所以咪話整多下回血定整槽插治癒

爽啊
唔似太刀雙劍綁呢樣果樣

不過我有好多粒

有個唔好處就係好難再提高傷害

俾佢一掌打走咗

巴打你而家套裝係點樣架

如果差一格不如雙吸算啦

但唔食肉質都爽啦，無腦打

好似成個禮拜無見過貝爺去炎王個邊 次次都係去滅盡屋企

有時懶懶地用下幾好既，又有盾

頭先個打法 好似唔洗奶都得

果個方法多個遠攻好d 隻野跳黎跳去

我要食飯了 抖抖

次次都係爬到一半出王道。。。

大家都休息啦

乜7珠都無 差粒解放同鐵壁

睇來要搵阿婆訓番一晚

吔飽即飛返家搵貝爺
有無師兄有團呀？

有冇人一齊玩

in婆婆we trust

我ok啊，乜都打

好提子啊

我而加都刷緊 1粒匠 1粒攻 就係無解放

好撚羨慕啊，diu你

唔關事架 客制個+5都係基礎攻擊力黎 都會乘番武器係數

強弓珠同剛彈珠好難刷 我刷足600小時都冇

我知道，但都係唔抵，
當滅盡龍基礎攻200，加5都係得2.5%，暴恐個比率就更加低，
客制會心10%，就算無超會心都有2.5%，
所以一般情況下，我一定擺攻擊喺會心或吸血之後，順便谷無傷嗰20攻，
如果係非R6武器就一定唔會客制攻擊。

今集近戰高攻高斬味就夠其他都係假

長槍巴打好撚勁

終於有散彈珠

請問恐暴笛係咪有齊攻防大同風壓無效?

咁既話打鋼龍王都係必備

帶套耳塞裝拎遠攻好過啦
閃佢又唔落地

sor9ly

傻豬黎既，我再接

有無貝場code我一間入

想問下刷龍脈石最好打咩歷古？

客製武器定拎去合珠果啲？

武器

炎王王

好耐未近戰毒4人鋼龍

貝貝真係出好多靚珠

炎王王要打嗎？

比水沖死左

無有貝貝團 想打攻擊珠

我有10粒 分比你

你D 落石整跌我好多次

個區full左有無ching打貝貝開另一個區

So99y ar，以後唔敢

10點打 點睇 而加撚緊森林鋼龍

炎王d珠冇貝貝咁靚

咁我執下裝先

4dJKQLiDbbns 貝-3

型到我自己都唔信 騎佐比我1刀斬番落來

兩把大劍痴La線……

炎王王野團啲人3XX 4XX HR都死到仆街

差D 跳起踩中隻鋼龍

有無場 咩場都得

有無巴一齊打歷古

4dJKQLiDbbns 開左歷古 come?

笑死 戈位巴打又騎佐 又比我炸落來

而家開機

Cming

打多場4格鋼去搵炎王王喇

你入埋就齊 有個位比soap

打多場 我搵另外位巴打刷貝貝啦

受埋我同個fd子好嘛？？

長槍巴打full了

貝貝！

岩岩好4個

一陣比code 你

唔好意思

我唔打啦 你地慢慢

入黎練大劍

我撚太刀

人又走晒 -3

恐笛果個係風壓小無效 重奏亦然
針風壓建議拎(妃)冥

都係拎遠攻算啦

鋼龍王個風壓都幾肯定會勁到近戰埋唔到身

我個植物無佐

7DKKufApTDf

肯落地比你打都偷笑

code 7DKKufApTDf

-3

用大劍/錘打頭睇到都覺得痛

HR未到100 入埸狂比人踢 打炎王王0死 但唔夠膽打貝貝

時代唔同 歷戰變到咁

你地開場啦 我要番據點4，5次奸田

開左

3，4區你玩奶啦

有無人知噴射大劍活動大概會幾時復刻 納涼後先返黎玩MISS左

做隊長要玩奶係潛規則

同班fd全部未過HR100都過到 我仲要得HR5X
反而炎王王真係一次都未過到

無石避走費事累人

唔練ff 跳

如果新手 打到三古龍 想玩貫通重弩。應該用咩裝好。無咩珠暫時

有呀，但十次得兩次得咋……

其實唔難

我地打貝爺?

可以 我打一場要走了

得一粒貝貝石但係出咗強弓

我返黎落肥料
我開？

我都可以呀，打完我有4格歷都可以打

頭先著緊不動 睇唔到動作 好彩練佐幾種

@深海

淨係識一種 點跟

梳

你地開 我都差唔多收皮

我開左4格歷古

@3000場

勁到

撚到我以後唔敢講野

4dJKQLiDbbns -1 歷古

應該冇咁快
之前應該係4月？
納涼係7月

用住暴龍劍代替先

有冇巴打有盾斧裝參考
砌左套
耳塞5
弱點3
精靈3
攻擊得2
挑戰者2
砲術2

角龍斧係咪最高攻？

炮術3增彈集中3核心技
係

4dJKQLiDbbns -1貝

無擊also

唔打啦，thanks巴打carry

唔玩住了

放棄左轉玩弓同雙刀等爛輝 我爛輝都MISS左

角龍斧冰屬
用無擊係咪冇效

真男人係唔會匿石後面

Sing 發動了跳躍，Sing 消失了，永遠地。

個冰屬係要屬解左先有
唔屬解係無屬

技主要貫通彈強化 用蒼火腰/護石
弱特3 超心3

好似係

@遠攻大師

一插旗就出事

唔小心出佐個波動拳sor

Last 要返工

me奶~

慘慘龍好難打

鋼龍嗰啲係龍風壓，一定佢套裝個系列技先防到（好似係）

無睇到 唔怪得火力差咁遠

DD 巴個fd 好似無子彈 係到純奶

hehe......細聲D啦......

聽講貝貝好出靚豬 有冇隊缺人

唔係好清楚你個fd 係玩奶定玩打手

一跳落去就撲埋黎死多次

主力奶

我3區打手了

有冇人想幫手清啲2人歷古
[url]7AbxfLLmD23c[/url]

想加密撳錯咗

佢套野玩奶唔係好掂
真係純奶唔開刀先奶得好
變佐無輸出

佢係唔夏夠料，請見諒！
Last round weak la！
Between終於知道剛刃珠係咩樣喇，多謝晒Kary呀

成晚刷啲hr30任，出咗一粒解放、兩粒攻珠
而家爭匠珠x1、鐵壁x1、攻擊x1就正式爆機

攻珠2粒仲想點

睇唔到第2次黃道個落點

4區

係啦，一滴紅色都見唔到
謝謝兩位巴打kary，感激！
早抖！明天再見！

ch巴刷到幾點

點睇到

佢近邊區就邊區出
試過2區騎佐佢過去火山區 係火山區出王道
完佐跑番去滅盡戈邊

最盡2點

5mins後back

2條友打2人歷古？

隨意

我4格得炎妃
其餘全3格

冇想點，我覺膠啫
應該大大話話有差唔多200hr冇出過，一晚就出咗兩粒

我2格del曬